雖然偶爾會在郊狼和寵物之間發生衝突，但很少會與人類發生衝突。四種在城市中繁衍生息的野生動物| Ryan Chelius/戶外生活| 2021年2月9日|科普
大規模的抗議活動導致了偶爾的暴力，並重新引起了人們對系統性社會問題的關注。殘酷、孤立的一年導致了善惡之間令人困惑的鬥爭|菲利普·邦普| 2021年2月4日|華盛頓郵報
第二部是關於激發我們對旅遊的熱愛的書籍的偶然系列中的第二部。在《低語的土地》中，一位英國博物學家收集了阿根廷的旅行故事和有尾巴的動物。|安德里亞·薩克斯| 2021年2月4日|華盛頓郵報
如果跑步的大部分時間都是冰的話，微刺是很好的，但是如果我只是偶爾穿過光滑的地方，微刺就太致命了。我們的編輯們在1月喜愛的裝備|編輯們| 2021年2月3日|外部在線
螺旋線將包括一個藝術家居住計劃，偶爾週末將向公眾開放。2021年2月2日，《華盛頓郵報》報道，亞馬遜在阿靈頓將螺旋形建築作為校園中心揭幕
我的意思是，有一些猶太人，偶爾也有印度教或穆斯林。在佛羅里達，“這是撒旦的季節”|傑伊·邁克爾森| 2014年12月7日|每日野獸”
與你對我的看法相反，我實際上喜歡偶爾去購物中心。對職員來說總是黑色星期五|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月28日|每日野獸
偶爾，更為傳統的努力在大蘋果馬戲團和持續的小型表演中取得了成功。我們現在都是狂歡節：為什麼我們不能退出馬戲團|安東尼·帕萊塔| 2014年11月27日|每日野獸
這些天，它們是偶爾的氣象入侵，白色的河霧，而不是密集和有毒的工業豌豆湯。夏洛克·福爾摩斯Vs.開膛手傑克|克萊夫·歐文| 2014年11月16日|每日野獸
而且，我現在再次承認，我的袖口上偶爾會有一杯波旁威士忌和斯托吉酒。在某種程度上：為說客辯護| P.J.O'Rourke | 2014年10月25日|每日野獸
她對他們的幸福和幸福感到放心，除了偶爾的強烈渴望之外，她沒有想念他們。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
沉澱物中含有少量透明的細顆粒鑄型，偶爾也有紅細胞。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
在那一部分，它比雨季偶爾氾濫的泥沼好不了多少。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
美國船隻偶爾在海灣外航行，並引進了專屬帆船。菲律賓群島|約翰·福爾曼
早在我們到達那裡之前，深沉的雷聲就在我們身上咆哮，雲層偶爾會噴出陣雨。原金|伯特蘭·W·辛克萊